Existe un error de reenvio de direccion tras eliminar un consultorio

se corrigieron ciertas medidas como acceder a las paginas exclusivas de cada
usuario cuando no existe una sesión iniciada utilizando un método: closeSession()

-----------------------------------------
update doctor ya funciona
rename room ya funciona
delete room ya funciona
delete doctor ya funciona
incluye decimales en las nuevas consultas para campos de peso y altura
incluye search: pacientes, doctores, consultorios, citas
incluye updates para pacientes y citas
incluye update doctor para campos de user name y password
incluye genero a los pacientes
redirecciona correctamente cuando se edita o se inserta un nuevo campo
incluye horario de doctor
ya redirecciona formularios automaticamente sin tener que refrescar la pagina manualmente
ya muestra mensajes cuando no se puede registrar algún campo enviado
ya muestra mensajes cuando no se puede actualizar doctor y consultorios con el admisnitrador
ya muestra mensaje cuando no se puede actualizar los datos de un paciente y/o consultas con el doctor


falta revisar mensajes de error con deletes.
